拆晒D欄係方便大家過馬路

用返巴打篇文，15米內無過路設施無欄就過得，記得睇車告士打道車多危險

方便追打

幫推